{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 YAJA 순천역점"
    },
    "text": "GRAN DOPEN 23年 1月 こんにちは。ヤノルジャ ブランド:YAJA順天駅DI店です 1人1客室利用可能 DRIVE-INYAJAをご利用ください。 最上のサービスと客室でお返しします。 ありがとうございます。 基本規定の各部屋の入室基準をご確認ください。追加人数の場合、当日追加料金が決済されることをお知らせします。 客室はランダムで割り当てます チェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書を必ず持参してください。 親切にお答えします。 ご予約のお客様は到着後お電話いただければご案内いたします:)ご確認事項 HOTEL YAJA順天駅 DI店案内全客室 WI-FI全客室 ネットフリックス視聴可能 全客室 75インチ TV全客室 スタイラー&空気清浄機設置全客室ウォッシュレット設置駐車場案内ドライブイン 1客室1駐車可能ツインルームご利用のお客様は車両利用の際には業者にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤノルジャ ブランド:YAJA順天駅DI店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "GRAN DOPEN 23年 1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "1人1客室利用可能なDRIVE-IN YAJAとは何ですか？",
            "answer": "DRIVE-IN YAJAは、1人1客室を提供する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスと客室が提供されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ ブランド:YAJA順天駅DI店では、最上のサービスと客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室基準や追加人数の場合の料金について教えてください。",
            "answer": "基本規定では各部屋の入室基準を確認し、追加人数の場合は当日追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時にランダムに割り当てられます。割り当てられる客室は上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わるのですか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室制限について教えてください。",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室制限があります。身分証明書を必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "到着後のご案内について教えてください。",
            "answer": "ご予約いただいたお客様は到着後にお電話いただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテル YAJA順天駅 DI店の特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテル YAJA順天駅 DI店の特徴は、全客室にWI-FIが完備されていること、ネットフリックスの視聴が可能なこと、全客室に75インチのテレビがあること、スタイラーや空気清浄機が設置されていること、ウォッシュレットが設置されていることなどです。"
        },
        {
            "question": "車両利用の場合、ツインルームを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "車両利用の場合、ツインルームを利用するお客様は業者にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 530
    }
}